啱啱係地鐵聽到個呀嬸話咩入會

個呀嬸首先講咗堆唔關事嘅嘢，
話咩本身互聯網係美國嘅，
變左中國嘅之後就變左密聯網，
之後仲有70幾個國家支持佢咁做

講到1999咁都唔知噏乜鳩
剩係聽得明話而家入會就唔洗錢，
仲送1000蚊中銀股票

有冇人知發生咩事
好驚家母中伏

樓主已經比果個呀嬸既1999毒傳染左
唔想家母有事既就快啲睇醫生

咩呀 我真係聽到㗎